{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind enne, kui sa mind s√∂√∂d. Ahvid armastavad mind! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vili, mida ahvidele meeldib s√º√ºa."},{"text":"Minu nahk on p√§ikese v√§rv."},{"text":"Olen pikk ja k√µver."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane ning kasvan puu otsas. Vahel olen roheline v√µi kollane ka. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan puudel."},{"text":"Olen vili, mida on tervislik s√º√ºa."},{"text":"Inimesed teevad minust pirukat."}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Pirn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen pikk ja oran≈æ. J√§nkudele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili."},{"text":"J√§nesele meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Ô∏è Minu s√∂√∂mine on sinu silmadele hea."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Hernes","isCorrect":false},{"label":"Corn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Mul on valge ja k√ºlm. Ma olen koonus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen magus maiuspala."},{"text":"Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"Sa lakud mind, et mind √§ra s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen v√§ike √ºmmargune puuvili, mis v√µib olla roheline, punane v√µi lilla. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan kobarates."},{"text":"Mahla saab teha minust."},{"text":"Kasvan viinapuul."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Mustikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen valmistatud piimast ja v√µin olla k√µva v√µi pehme. Minusugused hiired! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti kollane v√µi valge."},{"text":"Olen piimatoode."},{"text":"Hiirtele meeldib v√§ga mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"V√µi","isCorrect":false},{"label":"Juust","isCorrect":true},{"label":"Jogurt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen jook, mis tuleb lehmalt. Ma olen valge ja hea su luudele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit lehmalt."},{"text":"Olen vedelik."},{"text":"Aitan su luud tugevaks teha."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Sooda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen teravili, mida s√∂√∂d tihti lusikaga. V√µin olla valge v√µi pruun. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike."},{"text":"Aasia inimesed s√∂√∂vad mind hakklihapulkadega."},{"text":"Mind s√º√ºakse tihti koos kana v√µi k√∂√∂giviljadega."}],"options":[{"label":"Pasta","isCorrect":false},{"label":"Riis","isCorrect":true},{"label":"Leib","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen magus, kollane vedelik, mida v√µid saiale panna. Mesilased aitavad mind teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind teevad mesilased."},{"text":"Olen v√§ga armas."},{"text":"Winnie Puhh armastab mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Maap√§hkliv√µi","isCorrect":false},{"label":"Mesi","isCorrect":true},{"label":"Jam","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Ma olen k√∂√∂givili, mis paneb inimesi nutma, kui sa mind l√µikad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen pirn."},{"text":"Minu l√µikamine v√µib sind kurvaks teha."},{"text":"Olen tihti burgerite peal."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Sibul","isCorrect":true},{"label":"Seller","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning kaladele meeldib minus ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju vett."},{"text":"Paadid seilavad minu peal."},{"text":"Vaalad elavad minus."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun liival v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen loomat√º√ºp."},{"text":"Kannan oma maja selili."},{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Kilpkonn","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"Haid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Olen suur teravate hammastega kala. Inimesed on vahel minu ees hirmul. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju rida hambaid"},{"text":"Olen kiskja"},{"text":"Elan ookeanis"}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"T√§htkuju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen staar, aga elan meres! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on k√§ed, mis toovad v√§lja."},{"text":"Ô∏è N√§en v√§lja nagu t√§ht."},{"text":"Ma rooman m√∂√∂da ookeanip√µhja."}],"options":[{"label":"Meret√§ht","isCorrect":true},{"label":"Sandcastle","isCorrect":false},{"label":"Merehobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen suur, olen sinine ja laulan laulu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen ookeanis v√§ga suur loom."},{"text":"Teen helisid, et s√µpradega r√§√§kida."},{"text":"Olen imetaja"}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Kajakas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen kala, kes suudab v√§rve vahetada, et end varjata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lame keha."},{"text":"Ma v√µin v√§lja n√§ha nagu liiv mu √ºmber."},{"text":"Olen ookeanip√µhjas"}],"options":[{"label":"Klounkala","isCorrect":false},{"label":"Puhverkala","isCorrect":false},{"label":"Lest","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen pikk peenike kala, kes n√§eb v√§lja nagu madu! Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin end kividesse peita."},{"text":"M√µned arvavad, et ma n√§en v√§lja nagu uss."},{"text":"Ujun ookeanis"}],"options":[{"label":"Merehobune","isCorrect":false},{"label":"angerjas","isCorrect":true},{"label":"M√µ√µgakala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen v√§rviline kala, kes elab korallriffides ja peidab end mereanemonis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on erksad v√§rvid ja mustrid."},{"text":"Elan spetsiaalses taimekeses, mis n√µelab teisi kalu."},{"text":"Ujun ookeanis"}],"options":[{"label":"Kuldkala","isCorrect":false},{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"S√§ga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja v√µin hirmu korral tinti pritsida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasutan k√§sivarsi asjade haaramiseks."},{"text":"Tint aitab mul end varjata."},{"text":"Olen mollusk"}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Meduusi","isCorrect":false},{"label":"Homaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Mina olen see koht, kus maa kohtub merega. Sandcastle'e saad ehitada siit. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Kestad leiad siit."},{"text":"‚òÄÔ∏è Inimestele meeldib siin l√µ√µgastuda."},{"text":"Olen liivane"}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":false},{"label":"Rif","isCorrect":false},{"label":"Rand","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}]}